高普條撚屌黑氣石黎咁耐落足咁耐雨😒😒

今晚我唔中一定係呢條撚樣邪撚住哂🖕🏻

廢中好波

支持廢中

願意用高普死換我中8000m
到時捐100m比利記買雲迪克

gum

1個字都唔撚痴

死黑系